介唔介意自己個女朋友有錢過自己

如題

開心都黎唔切

介意

完全無問題

最好

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

我ok

冇問題

最好養埋我添啦

點會介意

世伯伯母唔介意咪得

以前以為唔介意
但相處耐會發現有問題

其實無問題
只要雙方都ok咪得

啱吖

食慣拖鞋飯

最好係咁啦

唔係介意有冇錢本身，而係佢套價值觀會唔會好有錢而同你好唔同。

多少都有啲
但係你話會唔會影響個關係又唔會

你問佢介唔介意？

首先

但個女朋友同佢屋企人會介意

家境

有少少

佢屋企啱啱先比2皮佢買電話 好自卑

我係死窮撚咋

中出咗先, 遲早被飛

爭幾多先？

人生奮鬥目標

問人父母好過啦

呢樣冇得靠奮鬥 天生的

差啱多啦

屌你啦 我唔食軟飯

我都想問
試代入呢對情侶
男: 12000
女: 18000

點睇？

搵多我一皮

男萬7
女兩萬5
同你例子差唔多

食軟飯先係最高境界

利申：這些機會不是屬於我的

你地識過家境最好既另一半，佢屋企有幾有錢？

只要條女係愛你，咁就唔會介意
初初開頭係難受啲
只要你令到對方家長覺得你上進
背景真係影響不大

結婚三年過來人借ac 比少少意見

爭好少啫